想去無綫電視拍劇做演員或者做主持要有咩途徑？

好想趁後生去試。 唔介意人工
但係依家無綫好似冇演員訓練班
究竟要有咩途徑呢？

訓練班好似舊年年尾先啱啱開學

藝員訓練班吖嘛
都搵晒啲老前輩吹奏訓練班啦
個個訪問都不忘提一提訓練班教得好呀剩

人工都唔知有冇最低工資

奶x小姐塊閪

樂小姐

太老

放心啦
係人都知個答案架啦